samsung機出現左條綠線

有無人手機左邊無lala出現左條綠色線

重新開機都仲係到，點做好

s7 edge?

A9

Marker

課金時間
係時候俾會費

amoled oled 嘅壞處

係咪跌過黎

feature嚟

三叔係咁架喇，我部s7 edge條紫線已成為生活一部分，無左仲唔慣

最排都無跌過，無入水

巴打

用緊lg g6 , 下部手機會華為/三叔。到時睇下點

千祈唔好買華為， 大陸機好易中伏

巴打用緊咩手機,點解咁講

用緊s8，之前華為p10有溝rom 事件， 同埋驚資料外洩比中央政府， 建議買HTC u11 plus、LG V30+、note8 會比較好

Star War Edition

Feature 黎
夠期續會

隻mon貴到

未過保可以換屏幕，過保

又抄 apple

ufs2.1 ufs2.0 emmc5.0大抽獎 mon連浸下鍍膜都懶 痴塊膠紙就算數

支那華為電話涉嫌洩密,美國情報機關呼籲市民立即停用

做人做狗，自己選擇

死咗成條pixel 要成個moon換
試下拍下部機

利伸 認真 試過同樣情況

samsung質素不敢恭為